［你不是中國人嗎］出口商把產品標籤改為越南製造

對不起只有英文。

我是越南人

Chinese Exporters Dodge Tariffs With Fake Made-in-Vietnam Labels

原來咁就係中國製造2025

到時候冇曬中國製造標籤。自己都改埋國籍。